［求fc］朋友聲稱6月同7月嘅影像記錄已經銷毀咗

佢話而家就算監警會甚至獨立調查都唔會拎到警隊啲錄影片段（bodycam、證據搜集小隊etc.），因為已經全部按合法程序銷毀晒
為咗要確保所有警員於冇後果冇負擔情況下執法，所以情願唔告個示威者都唔想連累到警員

求fc

1/10

成個警隊解散啦咁

屌

我覺得呢單嘢如果fact check到都係核彈級武器
所以真係求fact check

求fact check 求幫推

push

冇得fc嫁喎，就算係都吹佢帳

邊個fc左邊個係鬼

我朋友話你老母係狗
已FC

請善用起底功能同不推文回覆

可能要靠記者會搵記者問，不過都未必會答

呢個真
要警察本人或者識警察朋友或者政府高層先至可以fact check到

庭都未上 銷乜鳩 軍政府搞特赦？

個講法係一定時間之後就會自動銷毀，政府唔會無限期keep所有record

關我地鬼事
之後證明唔到嘅
就全個警隊一齊去坐

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

2/10

3/10

4/10

唔叫返你朋友FC？

點fact check？post委任證又話係鬼，除非爆真身，但即係叫佢自爆唔係人人有咁嘅勇氣放棄所有嘢去做whistleblower
原本我可以作出面啲弱智熱門post一樣聲稱「已fc」，但我只係將我所知嘅post上嚟，睇吓有冇巴打有其他source可以confirm
如果冇咁都冇辦法，已經盡咗我能力

5/10

一定有manual 講各類文件retention / destruction period

搵記者聽日4pm 問

老老豆豆，我地手上既核彈多到數唔晒，但冇人發射過，班dog dog依然生勾勾

我就咁諗 認唔到警員冇問題
咁就告指揮官 指揮官縱容下屬行兇就姐係主謀
唔關事就你督返個細嘅岀嚟話佢唔聽你講

屌 講咁多做乜鳩呀 一日未贏一日都十劃未有一撇呀

預咗無，無資料就成隊革走

冇錯，一定有呢啲文件所以我相信一定有人知，可能係警察或者其他公職人員
「6月 7月記錄已被銷毀以保護警員使用過度武力，避免監警會或獨立調查委員會調查」呢件事絕對係可以被fact check嘅
我個人相信係真，但於唔暴露我朋友身份前提下，我說服唔到其他巴打甚至公眾呢樣嘢係真
唯有靠其他人去調查 記者去問

6/10

你確實有可能炒晒全部人咩？
政府就算肯行動，都只可能炒證據確鑿嘅黑警，而宜家警察銷毀緊證據

警隊而家銷毀緊證據，如果比佢成功，咁啲警察就會更加肆無忌憚更加兇殘
贏嘅其中一步係要警察知道自己行為係有法律責任，打示威者打市民係要上身，咁先至可以阻止佢哋嘅違法行為

告指揮官 你咪睇下指揮官攬唔攬下屬？

冇落手就只係決策嘢，太多plausible cause可以講
何況告唔告得入，告邊個都係以後嘅事
最重要嘅係，點解我哋要坐視警隊銷毀證據？

7/10

其實唔洗FC ..... 就算大型店舖有harddisk 既cctv ...大部份都係儲到一個月咁大把 狗果d 機仔俾盡一星期 ......所以太子站真係爭分奪秒

有時限好合理，但係呢啲備受社會關注嘅大型公眾事件記錄keep耐啲都好合理
但而家警隊係刻意銷毀，目的係保護違法黑警

btw，佢話係燒做cd rom

雲上貴州：我地有
湯家驊：嗯⋯

情願唔告個示威者都唔想連累到警員

有冇可能啊

傳夠假消息未呀 fc唔係擺上連登問
邊個同你講咪問返佢 冇證冇據佢講完你又信咗 但又信唔曬 走上嚟問
真係好撚火滾
你買野會唔會買撚咗先返屋企check呀
即場問 唔對路就唔要啦！！！
求吓你唔好成個藍絲咁啦
同我出返去推文宣推行動post!!

你戇鳩？

例如一部cam影到示威者放火，佢被人拘捕之後黑警狂毆佢，咁條片雖然影到佢放火，但一樣唔會拎出嚟用，辯護律師亦永遠唔會知道呢條片嘅存在
最後夠料告縱火就告，唔夠就非法集結、暴動，再唔係就情願唔告
總之條片一定要銷毀，唔可以有警員上身